印青年機油塗黑全身扮鬼 欲強姦女鄰居

馬來西亞一名印度裔青年，涉嫌用汽車機油把全身塗黑，扮成所謂「油鬼仔」，深夜摸黑由屋頂潛入鄰居家中，企圖強姦女戶主，但事敗落荒而逃。

案發時，男女戶主已入睡，但一對年幼子女還沒睡覺，他們聽到屋頂傳來走路聲，於是慌忙叫醒父母。男戶主到廚房查看，只遠遠見到對方僅穿一條內褲，全身塗黑。他喚醒鄰居協助搜捕，但仍被「油鬼仔」逃去。
不過，男戶主在屋頂找到疑犯的衣物、手機和銀包，裏面有疑犯的身份證，證實屬居於附近一名21歲印度裔青年。
警方相信疑犯是垂涎31歲女戶主的美色，欲深夜潛入施暴，唯未得手便行蹤敗露，正全力搜尋他歸案。

又會離遠都見到係油黑

好醒

印度人仲要塗黑 ?

朱古力同炭都係有差距

俾鬼屌就唔會反抗？

印度 - 性慾國度

施旖婕？

1.深夜點睇到人地油黑
2.帶埋個人身品去犯案？

扮電影叫油人 印度巫術